光復廈門，時代革命

老美認同

光復東莞先啦屌你個閪

老豬認同

又啱口咼

光復東莞，時代革命